見到LeBron post啲咁嘅嘢，真係想diu9佢

右邊係乜？

Dklm la
抽水佢就叻

種族歧視😭😭

我覺得佢講膝頭係用嚟做咩嘅，咁啩，唔重要

香港嗰啲警暴就睇唔到， 美國嗰啲呢就叫種族歧視。明白！

而家就人權鬥士，有人民幣嗰時就金錢鬥士

上fb群攻喇

洗條黑鬼版

冇錯，次次佢出呢啲post就洗佢

colin kaepernick，背景點解唔重要啊？

巴打真係勁不過我算估啱一半喇

香港警暴又關占屎事

OK，重要重要

人哋抗議警察濫捕喎

樓主pin返哩個喇

推

屌佢老母啦

洗佢版先得

pin咗喇，多謝提醒

係警暴啊

好似洗周杰倫版咁洗佢版有無用

po 番香港黑警問下佢又點睇

good喎

Le：你搞禍嗮個賺錢計劃喇

抗議美國警暴同歧視，搞清楚啦

講真Diu乜撚野
1黎美國問題近佢好多
2黎種族歧視問題佢自己身為黑人都感同身受
你地成班講到人地奉旨要聲援香港
好似唔出聲就奶共咁（雖然佢係）
你地連登仔有幾多個係關注晒世上所有逆權運動

騎劫

歧視為主,唔好叉隻腳落去

佢唔係唔出聲
佢出過聲
屌柒Daryl Morey

不反了我哋叫LeBron一齊關注警暴問題喇

twitter post 番啲黑警跪示威者頸嘅post 俾佢睇下啦

Kobe > LBJ

佢係叫nba罰morey因為佢搞到nba無咗支那大水喉
"香港嗰啲警暴就睇唔到， 美國嗰啲呢就叫種族歧視"
但係人地唔係奉旨關注你香港
喺到發爛渣屌人唔理你好撚肉酸

條撚樣只係識借黑人歧視上位
見到支那暴行 就人民幣至上 我唔識政治
垃撚圾 同林書豪一撚樣

咁morey做左d咩搞到nba無左大水喉？

另一個人格

哂氣啦
佢講乜/唔講你地都屌架啦

大部份人都係屌鳩佢兩頭蛇 一時就人權鬥士 影響到自己銀包就fight for money
永遠都記得佢件垃圾可以話morey not well educated 唔明佢件高中畢業 憑咩咁樣話一個精算師
就算打咗咁撚柒多年 個腦都仲係個個扮咳大帝

Morey share咗free hong kong嘅圖
LBJ點樣貪錢都改變唔到屌鳩人唔發聲支持自己好撚肉酸呢個事實
香港人就係好鍾意迫人表態
香港kol都算 人地美國大明星關佢撚事咩

佢開始比人屌係Morey 件事喎
所有野連住
訓撚醒未呀？

你係咪唔知咩事

右邊唔係播國歌嗰陣球員唔起立表示不滿咩

發生係澳洲單野好似

係啊，已pin

sorry 我以為佢諷刺美國種族問題。

不過佢同林書豪一樣都係覺得政治嘢唔關佢事，但又好似好關心種族、人權問題。

奶共James

屌件獌迷咪出黎柒啦

屌你好撚嬲lbj成日理啲黑人野唔理我地香港人

拉

Please don’t be a crying baby

又點連住呢件事呀
佢屌美國白人黑警歧視黑人
又要理埋香港黑警
洗唔洗屌埋烏克蘭, 伊拉克, 阿拉伯之冬, 全世界?
好心你地咪成個大種乞衣咁乞人關注啦

根本香港人只係一堆cry babies

上年火箭個大佬stand with HK跟住牽起左係nba既風波，當時佢講「啲人唔知頭唔知路就咪出聲」，係佢自己選擇左視而不見

真係 人地一個美國人奉旨幫你講嘢？ 老實講香港人關佢撚事咩 佢要為咗講幾句嘢放棄中國條水喉?咪玩啦 如果有人每個月比一萬蚊你 叫你得閒出下post屌Donald trump 你都嘍飯應啦 有錢唔賺咩

利申 我都好唔鍾意lbj依啲雙面人 但係唔會好似某部份人成個喪婦咁 做臭香港人個朵

最尾果段👍🏻

係呀 我仲係由高登反占反到連登嘅湖迷
事實屌鳩人唔出聲幫自己係好撚肉酸

而家係屌鳩佢雙重標準，佢冇義務幫香港出聲，但佢多次言行已經話俾人聽一但關乎荷包佢就即刻收撚哂聲，平時就扮撚哂人權鬥士咁

老實講你地憑咩叫佢支持香港人？ 你地又幾時支持過佢？件事跟本就唔對等 你地又成日帝吧出征咁屌9佢 喂大佬 擁抱自由民主唔係大撚晒㗎 比外國人睇到香港人喪婦式抗爭真係唔知笑好定喊好morey嗰啲叫良知 lbj嗰啲係應份 人地賴共又好雙面人又好 又關我地咩事？做好自己本份仲好啦

平時掛喺邊嘅黑人問題佢有感覺因為佢都係黑人
但係遙遠嘅亞洲有班細路被狗咬難聽啲講句真係唔撚關佢事
呢個世界比香港人慘嘅大撚把 憑咩要人出聲撐你

從來冇要求佢出聲撐香港 我知佢唔係奉旨撐香港 個重點係當Morey出post支持香港嘅時候 佢憑咩批評人not educated先 件事牽涉中國就叫人收聲 撐占嘅人有冇了解過Morey事件

咪係淨係睇黑人新聞又唔睇下apple daily了解下香港

香港人平時又有冇理過非洲,敘利亞同北韓個班人
平時笑尻人力架就大大力..
雖然想愈多人幫香港愈好
但唔幫就屌尻人真係好撚on9

最頭果班做乜撚野

你就真係未well educated
上面解釋得咁撚清楚佢點解比人屌
屌佢咩野
你就繼續牛頭唔搭馬嘴

連閱讀理解都唔撚合格，咪撚係到話自己乜撚野湖迷反占啦，以為拉依兩樣野就好有說服力，睇清楚上面d人講咩先啦DLLM

美國體育明星對黑人被殺案好大反應
有睇開北美四大聯盟就知

最撚on9係見到佢post聲援黑人嘅人就想diu9佢
反智到好似唔聲援香港就唔可以出post聲援黑人咁

巴打真善忘

咁點解人地聲援黑人就想屌鳩佢
聲援黑人做錯啲咩 因為佢睇唔到香港警暴?

點解唔屌得
China matter佢唔出聲雙重標準
仲要屌其他出聲嘅人, 話morey uneducated on China situation
有屌錯佢

乞乜撚野人關注呀傻尻？
D人屌佢雙重標準
同屌Steve Kerr ，林書豪一樣呀
訓撚醒未呀
改做的士陳係咪連智商都同的士陳一樣呀？
同果隻獌狗一樣

屌佢屌鳩morey無屌錯
屌佢post相撐黑人睇唔到香港警暴就係on9

唔知學人開post
利申 認同你講法
佢為黑人又成日講野 但又奶共

咁係你on9啫, 覺得雙重標準無問題

自膠囖

By case 咁睇， logic 清晰。
如果隻猩猩撐（香港）警暴，但轉頭屌美國國內警暴咁就要屌了，

Lbj既答法咪就係迫人表態既答法囉，係都要問人點睇根本佢睇都冇睇，咪答你：唉屌未了解清楚唔好撚講啦。人地中學生黎架炸邊會咁會留意咁多新聞。

佢有無撐香港警暴同時反美國警暴先
佢只係關注同自己有關嘅事
正如連登大把人都無關注返美國對黑人嘅警暴
何況個標準又一樣? 而家香港有搞到種族歧視?

仲撐FOJ根本弱撚智
唔係屌佢唔關心香港警暴
係屌佢批評Daryl Morey關心香港係uneducated呀

“I believe he wasn't educated on the situation at hand, and he spoke,” James said, referring to Morey. “So many people could have been harmed, not only financially, but physically, emotionally, spiritually.”

唔撚係想撐沾
諗起話啲人要去fb群攻就覺得好撚丟架

你條懵撚真係
乜撚野雙重標準
美國人要將香港野拉埋同自己國家時事睇齊
屌啲連衛兵真係膨脹到同小粉紅一尻樣

呢個係你屌佢嘅野 無問題
但係開post話見佢post咗張相支持黑人就想屌鳩佢
唔係你講緊呢樣野

算啦
個太陽圍撚住香港轉
多謝班連衛兵咁熱心做臭個朵啦

同意James，順便提下佢啫

佢唔係睇唔到香港警暴
佢係睇到香港警暴之後再屌柒支持香港人嘅人呀
咁都唔夠仆街？

呢個係要屌wor，印象中莫雷事件中。冇人撐過隻猩猩。
但屌佢淨係關注美國警暴/種族歧視 而冇關注香港警暴問題就真係得痰笑。

如果你搵到佢支持香港警暴既 言論，歡迎share出黎。

香港人同支那人根本一樣賤入骨
一樣要成個世界圍住自己轉
emma watson lbj呢啲無出聲就屌鳩人
周鳩圍迫人表態一定要撐自己

邊到有警暴？啲黑暴又搞事，死nigga

"佢係睇到香港警暴之後"
呢個係你假設嘅野
佢只係叫Morey唔知頭唔知路唔好出聲搞到NBA袋少咗錢(雖然都好撚on9)
但係佢無公開支持香港班狗
你唔可以假設佢了解完香港警暴問題再屌鳩Morey

中到

你香港人點死關人撚事？
人地幫自己種族發聲仲要幫左你先？
佢靠自己努力依家有地位講句野一呼百應幫自己手足爭取權益
你班撚屌係屋企涼冷氣po幾條文宣就老奉要人幫你？
冇見過你地幫黑人抗爭，依家幫香港抗爭洗唔洗屌下自己先？
黑人比人剝削個陣唔見你地出聲？反乜撚野共雙重標準？

咁即係 一係就連香港發生咩都無了解就屌柒Morey唔知頭唔知路支持香港
一係就睇到香港情況之後屌柒Morey
兩樣都一樣咁仆街啦下化

我哋你香港人點死關人撚事？

有人幫黑人 反種族歧視果陣
我地會唔會叫人唔好出聲唔好多事呀
LBJ係體育明星 本身點會有人expect佢講政治 仲要係香港

第一個情況 佢係好撚on9抵被人屌我日日祝佢斷腳
但係見佢撐黑人唔撐香港人就話想屌鳩佢要去fb群攻就好撚核特

屌隻猩猩有大把位屌
但屌佢唔關注香港真係笑撚死.....

屌佢雙重標準姐
屌佢屌morey

fb, ig都有喎

屌佢天龍八步

叫佢收撚皮啦 莫雷事件變成RMB鬥士

我嗰邊叫人權鬥士
你嗰啲叫別國既事

FOJ係莫雷事件上淨係叫銀仔罰莫雷 明明民主自由係美國既核心價值之一
平時扮晒人權鬥士 呢件事上就收RMB鬥士先俾人串鳩佢呀 訓醒未呀

人地係美國人，點解要 care 你香港人？正如你會唔會 care 伊朗侵犯人權的新聞，日日 post 文宣？

比起屌佢，我會響IG,FB,TWITTER到留comment話"we Hong Kong people stand with y'all against Police Brutality" 之類。好似Snoop Dogg之類好鍾意share呢D Black lives matters，響警暴呢個位係有可能connect到班黑人

日日叫班子女跳抖陰

佢post d乜唔post d乜你地都係屌架啦

LBJ被人屌唔係因為佢唔幫香港出聲，係因為佢阻止其他人為香港出聲

淨係呢個行為已經乞人憎同值得被人屌，更加唔好講平時佢都會積極發表言論，但到人地發表時就屌人出聲

LeBron fan出現了！
香港人被警察打死算得啲咩呀！最梗要我皇占屎大帝係NBA史上最強！

偽善撚.
最後整張圖入佢數,
左邊狗隻膝壓手足 (This), 右邊示威人海圖(is why)

屌鳩佢唔係因為佢唔幫，係佢阻住其他人幫我地

佢係香港問題上直頭係幫共產黨手打壓幫香港人嘅聲音，再直接啲講句就即係收錢講野嘅打手

如果你覺得咁都得嘅

食屎啦5毛

笑死, 我覺得JAMES屌MOREY果個CASE唔代表佢唔撐香港人平權, 我覺得佢係無知多D, 呢方面可以講係文宣問題, 正如香港人有幾多人知而家美國黑人果邊D平權消息?

做乜鳩野呢佢？

9唔搭撚8

同伊朗人屌香港人做乜唔 post 伊朗侵犯人權新聞一樣囉，好核突 全世界圍住香港人轉咩，乜野都要人表態

之前好多單，有個黑人響街慢跑俾白鬼殺單野響twitter好多人RT，仲有佢地黑人每年都有個black history month，仲有好多志願組織去幫黑人冤獄上訴。

唔好話連登，華語圈網絡上大部份人都Nigga前尼哥後，笑人笑得咁開心但係一有事就要人支持要人幫。

其實有乜問題？佢係黑人，自己人俾人打壓出聲有乜問題？講真香港啲嘢關佢撚事 世界所有唔公平嘅事佢都要出聲一日出幾千幾萬個po都唔撚掂啦 美國黑人俾人歧視打壓個陣香港啲明星冇出聲咁啲美國黑人會唔會屌？

Well said He only speaks when it doesnt hurt his wallet

有冇人貼返理大
踩頭d片同相俾佢睇

我冇post伊朗侵犯人權，但我唔會一路要香港平權，一路叫支持伊朗平權嘅人收皮，話佢哋misinformed, not educated
你邏輯有問題就收收皮先啦

你要賺錢出post做5毛都算

但LBJ而家值頭係想阻止Morey出post
咁同幫手做言論管制有咩分別？同Save HK admin有咩分別？

依家屌佢打壓為香港出聲嘅Morey，而唔係佢唔出聲

家陣唔係香港人突然衝入LBJ到問佢做咩唔為香港出聲，而係奶共James打壓其他人為香港出聲。其他人打壓佢為美國問題出聲時佢就屌鳩人，到佢打壓其他人時就唔屌得？明明佢平時都會屌鳩其他人想打壓反抗嘅聲音，但而家呢把聲識影響到佢收入時佢就屌鳩人。呢個位先係雙重標準。

奶共James同講「我抗爭OK影響到你返工，冇問題。你抗爭影響到我返工，我屌你老母。」有咩分別

屌佢雙重標準個位係佢平時反對打壓，但影響到佢銀包時就主動出手打壓Morey

狙擊佢係可以，但係如果有文宣組手足可以將美國警暴嘅片同相加埋香港班狗嘅暴行梅花間竹咁mix條片放上Twitter, fb, ig, youtube，Hashtag係 Police Brutality呀之類植入我地香港人面對嘅問題，咁就可以食住個trend

但我唔會出post屌做文宣嘅人

唔理解唔出聲冇問題，shut up and dribble就得
但佢唔係，佢屌支持香港嘅Morey，話人misinformed, not educated。
見到你啲傻鳩唔知頭唔知路又唔google喺度發表偉論好撚難頂呀

LBJ算啦
打波Okay既
但係呢方面不了

黑人權鬥士 其他就RMB行先

屌鳩morey係幾個月之前
呢個post嘅第一頁都係屌緊佢唔出聲撐香港人淨係撐黑人
只係你地摷返佢屌morey單野黎合理化今次屌佢
因為呢單野證明咗佢on99抵屌

佢屌Morey同支共外交部叫人唔好干預別國內政有咩分別？

佢而家係打壓為香港發聲嘅Morey，你都仲要幻想佢Stand With HK

Morey發言令到大陸cut nba水喉係唔止影響到lbj自己，仲影響到好多其他人，nba員工球員佢啲朋友等等，會影響到自己人就梗係幫返自己人先，有乜問題？

問題唔係佢唔出聲，係佢屌鳩Morey為香港人出聲。即係幫支共打壓香港

大家係咪唔記得左呢單？南亞裔遭警壓頸亡
如果要connect點解唔po呢單？

呢個唔係呢個post一開頭屌佢嘅原因
呢個post一開頭屌佢係佢post相撐黑人睇唔到香港警暴

如果香港人嘅記憶力連幾個月前嘅事都記唔到唔追擊，咁香港人真係抵撚死

我無幻想佢STAND WITH HK喎, 講真, 所有抗爭既野都係靠自己去爭取人地認同, 屌人唔撐自己係好反智

佢一直都係平黑人權因為佢係黑人
佢屌morey 一黎佢唔知頭唔知路
二黎佢個時係覺得如果球員亂講政治野會被罰
但morey 講完如果冇後果會唔公平
所以先vote 要罰佢既一票

全世界唔係武肺單野 都未必會睇清楚中共本性
美國英國 歐盟
但你睇下歐洲到依家都仲奶緊共 就知咩事

都係個句香港人自己都唔會care 非洲 / 新疆 / 戰亂地區既人 依家反而想全世界都幫香港
對黑人又力架前力架後 笑尻完人
又屌人唔幫香港

追擊咪回帶用返佢串morey嗰單黎屌
講乜野見到佢post相撐黑人就想屌佢
講乜野佢美國警暴就睇到香港警暴就睇唔到

香港人權問題唔單止影響到習近平，仲影響到成個共產黨同習近平全家，會影響到共產黨就梗係幫返自己人先，那怕咁樣代表要打壓反對嘅聲音都冇問題

就算LBJ唔係為自己銀包，而係全NBA荷包出聲都唔會改變到為利益打壓Morey嘅事實。只不過利益由佢一個人嘅利益變成一個集團嘅利益。

唔係屌佢撐唔撐，係屌佢打壓Morey

咁佢平時係正義撚, 打住為"公義發聲既代表"呢個旗號
而家支那迫Morey滅聲, 係支那迫美國公司係美國本土消滅美國人既言論自由, 呢個對美國人來講係遠遠嚴重過咩gay right, 移民平權之類,
而家為"公義發聲"既LBJ係呢個時候為左奶就企係支那個邊, 所以美國先咁大反彈

1. 唔知頭唔知路-> 唔出聲就得
2. 講政治嘅會被罰，唔罰唔公平？你鳩噏完未？NBA球員幾時講政治嘢畀人罰？成個league, including himself都爭住屌Trump。幾時被罰？

唔好兜啦好嗎

Anger

講撐黑人係表示佢平時會發聲，同佢屌人發聲嘅行為「相映成趣」
佢平時唔出聲嘅佢屌Morey嘅行為就係「我唔識政治，我嘅訴求就係返工」嘅港豬，但平時都會出聲嘅就係雙重標準

話佢「睇唔到」香港警暴係講緊佢打壓Morey嘅問題

見到美國有警暴就「屌你老母死POPO」
Morey屌香港警暴就「我睇唔到，但Morey你咪出聲影響到我」

所以呢？咁即係影響到自己人嘅時候幫返自己人先有乜問題？

我無話佢串鳩morey唔抵屌
我只係話見到佢post相撐黑人就發矛話佢唔撐香港人好肉酸

屌佢老母FOJ 我係佢ig 留言串佢 佢de 我comment

死曱甴！

其實以我所知佢多數都係為黑人俾人歧視打壓嘅嘢發聲有冇諗過人哋只係想為自己人發聲，但你哋就話人係世界正義撚

【投票區要幫手】你贊成立國安法嗎？

抵屌嘛屌佢串鳩morey囖

白人打黑人天經地義，LeBron on9 力架

只係想為自己人發聲，但係人哋有同一個問題嘅時候就幫錢發聲

分化？

人地抗議警察濫捕啊
識唔識架

影響到自己人嘅時候幫返自己人先有乜問題

屌 morey唔算政治？你知唔知自己噏嘜？
柒咗就柒咗，仲護航

佢自己quote 過馬丁路德金：「Injustice anywhere is a threat to justice everywhere」

香港嘅Injustice佢唔講，算撚數
佢惡撚到唔撚比人講
屌佢老母偽善Nigga

成隊湖人喺中國打緊表演賽
morey就屌鳩中國

支那人夠痴線嘅話隨時做人肉炸彈炸哂成隊湖人啊

我哋覺得佢影響到自己人嘅時候幫返自己人，有乜問題

你要幫自己人有好多方法，但係咪建基於打壓其他人發聲嘅權利？

如果個情況係你得一個面包而有兩個就餓死嘅人就的確你你個Case
但而家唔係

點解佢要睇到香港，你香港人又睇到香港以外既地方咩，不知所謂

Agger睇完成個post都唔知up mug9,人地講racist又要link濫暴又要link香港克警

你要幫自己人唔係問題，但係咪建基於你可以打壓其他人發聲？

佢睇到喎，仲話morey冇“educated”添

冇問題
但你都係覺得佢行為有問題先開po屌佢
咁即係影響到自己人個陣幫返自己人係有冇問題？

無讀大學 咁上下 原諒左

冇問題囖
佢屌人就得，我屌人就唔得？

點解係Morey 嘅錯而唔係支那嘅錯？
人哋支持民主自由你發爛渣綁架人係合情合理？

仲有佢屌鳩Morey misformed
跟著記者問佢係咪清楚香港嘅事佢就話自己都唔清楚
佢自己都唔撚知憑乜嘢話人哋唔知？
咁樣唔係偽善係乜？

點解要幫你，你係咁笑黑人智商低，腥腥，又要隻腥腥幫你，好肉酸，你再嘈我翻譯曬你地屌黑人啲言論做英文比曬佢地睇，正一垃圾

有冇諗過人哋完全唔care香港人，你點死關佢撚事咩

其實佢點打壓法？
Morey講完嘢之後佢發表佢對morey講嘅嘢嘅意見
咁佢自己夠有發聲嘅權利

就算好似你咁講 佢最多咪叫用錯方法 但你哋就又屌佢奶共又偽善又雙重標準咁

人地唔清楚，而家咩唔講香港，有咩問題，而家又要求人講香港仲咩

冇要佢幫喎，多謝你幫手翻譯diu9佢，快，唔好齋講

好佬怕爛佬 見個鬼仲唔怕黑？
佢一開始只係話morey 應該要等多1-2個星期先聲
（即係等佢離開中國先好出聲）

其實係
當時佢屌鳩Morey 最主要係因為有幾隊nba team
都係中國打緊表演賽

呢個時候發聲會令球員人身安全有危險

Wtf
梗係可以屌
但你又覺得冇問題 咁其實你屌緊乜？

梗係上去瘋狂貼香港警暴
多謝佢為全球警暴受害者出聲啦！

Lebron影響到我啲自己人，嘛要diu囖

之後番到美國仲diu Morey冇受過教育喎

直程要twitter 屌柒leborn
引關注

Lebron 呢個人根本就偽善

明明佢只係中學雞

平權戰士 賺錢為先

咁做乜屌鳩人not educated 同 misinformed？
佢係咪知道多啲香港嘅嘢？

係咪講錯嘢？講錯嘢做乜唔道歉？

屌佢facebook果post擺唔到相嘅

咁即係你同佢做緊同樣嘅嘢

屌佢份人假囉

我記得LeBron 講過關於香港既野

大概意思係

「言論自由並唔係講咩都得，唔清楚人地既事，就唔好出聲」

有片就in his face星鳩佢面啦

做一樣嘅嘢有乜問題我都可以打波喎

佢點知Morey唔清楚佢而家係滅聲喎

點假法又想幫人扣世界正義撚帽子
都係個句 影響到自己人幫返自己人先有乜問題？

我剩係知由以前高登到依家25登，你班網撚不停歧視黑洲人，叫人哋死力架，但依家又要人幫你

Lbj擺明大細超，咁又點，賤都係佢嘅自由，心裡屌完就算，最多以後自覺唔睇佢打波，唔駛又話出征人哋又盛

上面爸打冇講錯，你哋真係crying baby，個宇宙要就你哋去運作

竟然唔覺得自己同支那小粉紅有分別，真係好嘢

又屈毛啦，又話我分化啦，block飽佢啦
反惡魔自己都變埋惡魔

我話緊LeBron 份人好撚假

自己加泰集會都驚搞咗之後人地外國唔支持你，而家要求人犧牲中國利益幫你，好肉酸

當班球員係condom
真係唔似有受過教育

乜鳩呀
你又話冇問題 但又話佢影響到自己人所以屌佢 咁即係其實有冇問題 關打波乜撚嘢事

你知唔知自己講緊咩呀
佢屌morey 係基建於球員既不公呀
成幫傻尻係到話佢打壓言論 有閪咩
有的話成班球員 其他球隊管理層
咁重事自由既美國人
一早屌撚到佢變豬閪啦
佢出發點係平等對待呀 佢自己都有講返
球員講依類野必定受罰 所以佢覺得morey公開講依類野都要

唔幫香港就屌尻人真係好撚樣衰
人地自己(黑人) 主力幫返黑人 好make sense
又唔見你地班港豬走去幫黑人平權?!
莫講話其他人種 香港人連新彊都唔幫啦
都係個句愈多人幫香港愈好
但唔該唔好唔幫就屌

點解唔假

佢大可以唔需要為Morey所講既野作出評論

而佢的確講左呢番說話

我咪認為佢份人假囉

黑人受害既時候就用把「正義尺」

見到支那恰我地既時候又用第二把尺

LBJ叫無出聲
Ching訓左幾耐

佢呢個post，單睇，冇問題。
加埋佢之前做啲嘢就有問題囖

佢唔屌morey 無人會理佢
但佢屌morey即係佢對香港警暴問題視而不見，但當佢帶得拎光環果陣又出來抽水 咁樣仲唔係雙重人格？

根本就係LeBron 假到仆街

你邊撚個？點解要幫你？
咁黑人受害又唔見你出聲幫手？
咁你係咪都用緊第二把尺？

黑人主力幫番黑人
你知唔知咩係世界人權公約
如果只係支持局部人權
咁咪姐係虛偽囉
所以咪屌佢假囉，柒頭太監
今日幫皇上含左未？

屌你又loop
即係有乜問題 可否清楚指出

on9
大把nba人撐morey
係條友高調奶共

我又唔係正義撚

我又冇屌佢唔出聲幫我地

我話佢份人假咋嘛

咁你做乜唔幫黑人平權？

唔係行動post

成日話自己more than athletes
知唔知醜

定講漏左 but not more than money

一路支持黑人平權
返去含啦，太監

Lebron影響到我啲自己人，嘛要diu囖講咗了喎

fb,ig做嘢喇

屌你啲中文
可唔可以prove read下

咁全世界人都“虛偽”架啦，美國夠支持沙特啦，沙特有幾人權，歐美同中國做生意，中國有幾人權阿

假在邊先？

黑人受害就出聲，香港人受害就第二把尺？
全世界有人受害都要同一把尺出聲佢咪好撚忙？
幫返自己人有乜問題？就好似香港人都唔會幫黑人平權一樣

講到咁明都唔明，唔prove喇，好得閒咩，自己細閱前文得唔得

咁係咪世界所有不公平嘅事你都有幫手
如果係，你贏

佢唔知頭唔知路
乜柒都唔知走出黎屌Morey
做乜撚野？
成個Nba都係到扮緊傻仔
得佢一個On撚99咁衝出黎奶
Harden都識step back 銀仔都唔撚跪

佢就叻啦 屌人Misinformed un-educated
而家無人要佢表態 佢大可以扮唔知
奶共奶到上撚左腦 俾美國俾人屌到收皮又扮撚哂野話唔回應 屌人Uneducated個時好撚正氣架

佢老死球員工會主席波叔都唔撚出聲 佢就仆出黎話蝕左幾多幾多 屌你老母係到喊苦喊忽 咁佢美國其他公司俾中國呃左幾多佢關唔關心呀 美國佢無份呀?

日撚日係度扮人權鬥士 奶共狗學乜撚野人地講人權 仲有人幫佢兜話咩理唔到咁多

我屌啦 理唔到咁多係真 奶共都係真 屌你老母你同個人權鬼國合作 幫佢講好說話 憑乜撚野話自己係人權鬥士 都係個句 扮傻仔係最佳選擇 你揀撚左出聲幫口就咪撚再係到扮哂野

屌侵就最撚大聲 見到中國就死狗咁
Shut up and dribble啦垃圾

#morethananalthlete

利申: 前占迷 所有占狗不服來辯

Ok
即係lbj做嘅嘢其實係冇問題，啱？

其他人為人爭取自由民主
我唔會叫佢收聲咁解，明未？
你都係返去幫皇上含啦

唔係，Lbj做嘅嘢絕對係雙重標準
所以佢人格有問題，啱？

先唔講佢係運動員 佢絕大部分時間放哂落訓練到
黑人係由古到今都係被打壓既人種
主力為自己人種發聲 有咩問題?
咁係咪要留意哂全世界所有時事 幫哂全天下既人平權先係唔偽善?
你香港人只不過係近幾個月半年既事
咁耐以黎香港人都冇為人地發過半句聲
依家唔幫你就係到屌人偽善

我都好撚想佢幫我地 但佢唔幫so what?
佢唔幫咪做返自己份內事 做去文宣
唔洗特登係到屌7人 唔幫呀

真係唔知球員講啲啲嘢係會公開懲罰
咁占士佢都有啲道理

當時nba總裁都撐言論自由
你覺得當時佢屌9 morey冇問題？

口講個隻呀? 做左D咩呀?

人民幣重要啊

我咪話佢可以唔係Morey件事出聲囉

佢唔出聲咪唔會好撚忙囉

但佢的確係對件事作出左評論丫嘛

而且佢係用用第二套標準黎評論件事

咁我咪屌鳩佢假囉

仲有死占狗陰d陰d想幫吾皇洗底
喂你做太監佢都唔撚識你架 唔會多謝你架
應承我唔好咁低賤啦好冇呀 尊重下自己啦

影響到自己人幫返自己人先，有乜問題？

讚同 真係好嘔心
以前都係占屎迷

你主子都講injustice anywhere is a threat呀，傻西瓜
返去幫皇上含撚啦

吾皇做咩都有佢既理由

「我要把天賦帶到邁阿密」

型撚到

宜家又幫黑人爭取人權

簡直係完美

其實人哋不嬲都係幫開自己人
係你哋自己扣個世界正義撚帽子俾人 幫人定標準
同埋都係個句 影響到自己人幫返自己人先有乜問題？

懲罰d咩?
nba總裁當時話美國人有言論自由

睇佢第一句，lbj主力係運動員，放時間落去訓練
完全唔撚知佢講緊嘜9

不如巴打你應左我先啦

我都想繼續同你討論皇上份人假唔假

唔關自己事就可屌支持自由民主嘅人收聲
關自己事就出嚟屌Trump屌白人
冇問題㗎，雙重準則咁解

假在邊先？
咁lbj都係用緊自己言論自由發表緊意見
都係個句，影響到自己人幫返自己人先有乜問題？

rmbron

想問佢第一套標準係乜？ 定係你哋自己幫佢定義咗？ 其實人哋不嬲幫開自己人
Morey講嘅嘢影響到佢自己嘅人 於是佢行使自己嘅言論自由發表意見有乜問題

都話假在佢用兩把尺

佢唔評論Morey

咪冇人會話佢假囉

佢既評論=對香港警暴視而不見

咁屌鳩佢雙重標準 份人假 又有咩問題？

你知唔知佢當時講咗乜？

收皮啦

會阿，當佢地認為會影響到本土利益會叫人收聲，例如叫人唔好去加泰集會，而結果都好少人去

條友真係好on9
不斷重複

我冇叫人唔好去加泰集會
係咪代表我有資格屌柒LBJ？

佢知唔知佢主子最鐘意講more than an athlete

未撚講完

死占狗話球員唔應該亂咁對政治議題發聲
我屌你老母
咁你屌侵又屌得咁撚大聲？
當年勇士贏冠唔去見侵條賤種有冇出聲話球員唔好玩政治啦

哦屌侵就唔計政治呀 中共有俾錢你搵
牙侵無俾錢你搵咩
根本依條樣做野就計過度過 佢知道支那人鐘意聽乜 亦知道美國人鐘意聽乜

睇圖啦，太監

淨係想拉稻草人嚟打
睇番你地主子個tweet先啦

一定係我地幫佢定義

定係你已經思想混亂左

大佬 你講野好似傻佬咁

都唔知點樣幫到你

屌你老味 佢宜家唔撚係用一把「正義尺」幫黑人講野？咁佢係咪已經定義左佢套標準出黎？

屌你老味 然後對香港件事又用第二套標準

咁樣都唔可以話佢份人假？

用言論自由反言論自由
綁架成個Nba既利益去逼害morey
咁佢有冇諗過滅Morey聲對美國價值損害幾大？
哦你利益受損就要滅人聲 咁有咩資格屌侵？
牙侵都係美國利益受損先行保守主義姐

佢講既野根本唔正確亦都唔合邏輯
俾人屌根本就好撚正常
佢自己知道柒左就出個Tweet話唔再回應
唔撚識野就Shut up and dribble啦

喺佢ig tag返佢

自己人嘅justice come first
有乜問題

大家都俾人逼害 係弱勢
但當有人為香港人發聲 佢就為錢屌9人
條撚屌真係好撚虛偽

Lermb james都有人撐

Our lives begin to end the day we become silent about things matter
所以屌人收聲唔係雙重標準

幫自己人先 睇重自己人 都係假？

其實好多巴打都覆咗佢
似乎佢睇唔明

唔代表有資格，之後要討論既係本土利益優先係未錯，本土利益優先就必定會雙重標準，因為對自己人同外人係兩把尺，就好似口講民主自由女權既美國會支持沙特一樣

佢講幾句嘢就叫滅人聲
即係佢有不滿唔可以講？

當時己經上升到國家層面
nba球星得佢一個唱反調
仲要講嘢唔make sense

有咩問題，全世界極權地方黑警都係咁，美國都係假造民主，點解香港人會大驚小怪

白人利益行先有咩問題？

本土利益係咪優先同不滅其他人聲
係兩個概念嚟
兩者冇話唔可以一齊做，明未？

咪撚兜啦，好肉酸

佢唔講火箭GM份係uneducated嘅話 冇人會話佢

占士最鍾意屌人歧視黑人, 因為一定企到上道德高地
當年D人屌佢轉會去熱火, 佢就話人歧視佢係黑人
NFL球隊老闆真金白銀畀錢球員打波, 佢就話人奴隸主心態
禪師屌佢特權太多身邊一堆跟尾狗應聲蟲, 佢又覺得係歧視

黑人係長久以嚟都被打壓
施壓者同被壓者嘅分別

果邊d黑人都無屌mj唔為黑人出聲

香港人就屌遠在美國既黑人為自己發聲

你答我 你知唔知佢當時講咗咩？

黑人支持返黑人有咩問題，本土主義就係咁架喇，LBJ做咩要大愛滿足香港人，世界就係咁殘酷，你見之前沙特異見記者 Jamal Khashoggi 被殺，美國話會關注但冇左件事一樣

其實佢講幾句嘢點滅人聲法
有不滿都唔可以講 定係你哋滅緊lbj聲

咁都唔撚係滅聲？
一黎就扣頂帽俾Morey話佢影響全nba既利益
咁咁俾人政客屌佢影響美國核心價值囉
講撚錯左咪俾人屌囉
不滿？無問題 講野之前用下個閪腦咪得囉
係言論自由個概念到同我玩兜圈？
依家係屌佢講野無撚邏輯呀

冇答到
白人至上主義同樣係一種意識形態
點解唔可行？
因為白人當然係自己嘅justice come first

定係你答咗我先
係咪有不滿唔可以講

香港人唔係俾人打壓？

你要扮盲
我阻止唔到你

咁咪大家各有各做 有乜問題

關lbj咩事

已經驗證完你係弱智
白人至上主義都冇問題
返大灣區食海底撈啦

佢無滅人聲，就等於叫人唔好去加泰集會唔等於滅人聲一樣，反而照你標準美國支持沙特就真係肉酸偽善，口講一套，做就另一套

MJ冇占士咁鍾意搞大龍鳳
你留意返咁多年新聞, 占士真係唔會放過任過一個出風頭o既機會
唔否認佢可能都係真心想為黑人發聲, 但我真係覺得佢為咗自HIGH o既成份佔最多

講嘢無邏輯=滅聲
以lbj名氣講乜都會好大迴響 咁係咪乜都唔講得

Cls
定係你答我呀

白人又咪鎖頸 警暴問題唔係racism

駁唔到就人身攻擊 我的心受傷了

定係你答咗我先
有不滿都唔講得？

講野無邏輯咪俾人屌到收皮囉
我不知幾想佢繼續駁嘴添繼續俾人屌添
不過吾皇都知道自己柒撚左發脾氣唔回應

講真咩事都唔知入嚟盲
咁撚低手就咪訴諸無知啦
死垃圾

大家睇foj唔順眼唔係佢唔幫香港，係佢嗰副嘴面，偽君子，雙重標準，呢啲野加上以前扮咳屌morey等等一連串既事跡 。上面班兒登仔一味打稻草人話佢冇義務幫，大佬而家撚有人叫佢幫咩，大家係睇唔過眼佢人權鬥士嗰副嘴面。我明佢係黑人要幫黑人，但佢嗰把尺（正義/人權）唔通對住黃種人白種人就可以轉？唔係叫佢主動發聲，起碼把尺擺返正先啦。佢唔幫不但止，仲要加多腳屌鳩Morey，呢下先攞命呀老細

屌條友連white supremacy都覺得冇問題
可以各有各做
你都知佢可能小學都未畢業啦

人身攻擊？
姐係你係支那閪？

咁所以呢 講嘢=滅聲
以佢名氣講乜都好大迴響 咁係咪乜都唔講得

咁佢係咪滅緊聲？

當一個人講關於人權自由
然後一個擁有強大影響力嘅人出嚟講
You are uneducated
同埋你講野之前要考慮其他人嘅利益嚟到利益挷架
咁仲唔係滅聲？

同埋回應到white supremacy 未

你行到可以行架，你估以前無咩，係黑人自己抗爭犧牲咁多年先有今日地位，真正變成美國一份子，你估真係天跌落嚟，講抗爭香港同黑人挽鞋都無資格，啲咩和勇不分，人地早你成6、70年已經做緊，做得比你更加盡，仲有啲演說都唔知幾高質，笑人腥腥，你香港人寫到篇國際級演講出嚟遊說外國同埋鼓舞自己人出嚟先請啦，墨水都唔多就笑人腥腥

咁即係佢心入面咁覺得 們唔可以講出嚟？

關乜撚嘢事 啲白人覺得係佢想追求嘅嘢咪去追求 關我撚事 啱唔啱呢啲嘢好主觀 你覺得唔啱時其他人覺得係啱

發聲又話人自HIGH, 你唔話梁天琦 GPHONE係自HIGH?

咁佢係咪鳩up講野無邏輯柒撚左扮人權鬥士

同我玩野？

你自己上面話佢滅人聲㗎喎大佬

其實黑人咪又係歧視白人

Butterfly effect 開始Connect

冇邏輯係
滅聲都係
點 仲有冇野想請教我？

下， 用利益挷架其他NBA從業員喎

得啦，收皮啦，White supremacy都叫想追就追
唔撚識美國史就縮返入老母個閪到訓教啦

咁係咪即係唔講得

你唔好駁唔到就攞其他唔事嘅嘢嚟叉開話題喎
點解我一定要識美國史

佢可以話自己唔識呢啲野，同埋可以唔提利益

淨係wiki都有解釋，慢慢睇啦，傻仔
如果white supremacy冇問題
呀皇上比人燒死咗啦

瞓左幾耐....

仲話我駁唔到
White supremacy一開始就係我Set個局比你踩
見你食到正已經知你條友係完全垃撚圾
無料又喺到訴諸無知

回帶

撚有叫佢撐香港咩？
莫雷為香港人權出聲比支那封殺嗰陣
foj即刻走出黎話莫雷唔知頭唔知路
串佢平時對住美國佬就成隻人權鬥士咁
對住支那人就成隻狗咁撚樣咋

邊有得比, 天琦GPHONE坐埋監
話佢自HIGH係因為佢實在太fame addict, 捧高自己大於一切,當然你可以唔同意
好似所謂佢嗰間ipromise學校, 其實佢只係畀咗25%錢仲要係佢個基金會籌返黎, 即係大部錢都係人地捐o既, 但佢同佢班PR就包裝到間學校係佢全部埋單MJ都有出錢起醫院等但低調好多

吓，我屌LBJ個人係虛偽撚咋喎
我又冇叫佢一定要幫香港發聲
你條太監係都要屈人逼佢發聲
好撚肉酸

即係佢係咪唔講得姐
同埋即係關咩事 你又講唔到
你個局都唔撚關事

作為香港人自己當然係爭取到香港嘅民主自由先
但當一個香港人就算唔係為左你講嗰啲
而係為支那嘅人權發聲嘅時候
我唔話佢係uneducated同叫佢收聲先囉

同埋一直屌緊LBJ虛偽
人格有問題
唔該搞清楚個focus先

登仔好過奶共占

係咪唔講得已經答左
你要繼續idontknowwwwww
我都冇計

個局呢就係你一個comment講可以各有各做
我咪問你白人至上主義都係一種意識形態
係咪可以各有各做囉
你自己提出嘅都唔關事，咁我都唔知有咩係關事啦

又一條盲毛
其實你知唔知我笑緊佢咩

LeBeijing

有無方法貼一堆黑警跪頸相係佢到？

新彊西藏唔係種族問題? 直頭係種族屠殺啦

d太監最鐘意屈人
洗你老母洗啦 LBJ奶共狗大家都已經入晒腦嫁啦

做乜成日老屈香港人要求其他人做嘢

佢見唔到架啦
因為可能佢先係最偽善或者最無道理嗰個

所以永遠做唔到goat

即係講唔講得 你邊有答到

係你問白人至上有乜問題先 但我唔撚識同覺得唔關事 就答你各有各做 因為唔撚關事

佢根本唔知FOJ因咩俾人屑 無事扮人權鬥士 莫雷事件上就變RMB鬥士
含撚啦

根本心水清既人就係屌柒佢係莫雷事件上變成RMB鬥士
同佢平時自稱人權鬥士完全兩回事 係咁笠水既以後shut up and dribble啦
FOJ fans永遠唔會回應呢點

FOJ fans永遠唔會回應呢點 同佢地講都晒鳩氣

玩具撚

Le: 班香港暴徒好撚煩。
Le 死忠: 班香港暴徒好撚煩。
搞到咁串最後有害冇利

Kobe > FOJ
FOJ走步就勁
扮乜撚嘢正義吖
收皮專心搵錢咪算

不反了，Le係人權戰士我要去讚下佢，等佢關心其他警暴問題

唔好係嗰段黑人片到留言香港警暴

呢條撚樣收皮啦

屌你真係on9仔嚟
咪講左唔干預佢言論自由
但係批判佢嘅行為囉
佢有冇扮人權鬥士先？
佢有冇滅人聲、屌柒morey先？
我係不屑佢個人雙重標準，偽善
唔係講佢無為香港發聲呀

咁你唔撚識就靜啦
白人至上主義係完美counter你嗰個黑人幫番黑人嘅論述
唔係各唔各做嘅問題
不過你智商咁低下，你都係唔會明㗎啦

又臭蟲論
集中討論番LBJ是否雙重標準,ok?

點解佢屌鳩人就滅人聲
你屌鳩佢就唔係干預佢言論自由
我一直講緊覺得佢冇滅人聲

點counter法呀 自己係到鳩講講唔通就係到兜 淨係識話人唔明自己又唔解釋 你覺得我知商低我覺得你表達能力底下多啲

但佢係奶共喎

吓，利益綁架都唔叫滅聲？
姐係中國同啲外資講想搵錢就收嗲
唔好講中國嘅唔好
咁都唔叫滅聲？

如果所有人都只顧自己
唔關自己事就唔理，唔出聲
咁白人至上主義唔會被推倒
因為黑人平權，正正侵害緊白人利益
咁黑人到今時今日仲係奴隸，低等人種
已經比埋link你查咩係white supremacy
咁都仲有得兜，唔撚睇仲要訴諸無知
好心提升到智力門檻先啦

吓 咁係咪即係唔講得自己想講嘅嘢？

咁白人至上影響到黑人黑人先爭取平權，白人唔鍾意咪反抗，各有各做，顧咗自己先，有乜問題
我一開始就話顧咗自己先係好應該

吓，咁姐係你覺得滅聲冇問題？

白人唔犧牲自己利益
黑人點平權
白人唔為黑人人權自由著想
黑人點平權
白人咁做。係因為專重人權呢啲價值
而支持人權嘅話應該無分種族地區
亦不應為利益而低頭
個問題嘅核心在於就算唔關你事
但你叫人收聲唔好講其他地區嘅人權
就係錯，明未
唔好再扮睇唔到ok?